2100 眾新聞 中國組 中國共產黨 中共建黨百年 黨史專家：共有91種革命精神｜ 武漢肺炎死者家屬去信北京

2100 眾新聞 中國組
中國共產黨 中共建黨百年 黨史專家：共有91種革命精神｜
武漢肺炎死者家屬去信北京 要求公開世衛專家組考察行程｜
內地工人維權討欠薪 反被屈過萬餐費
(眾新聞 中國組) 眾新聞中國組
20210308
逢星期一至五

眾新聞
69.7K subscribers

🔸中央黨史和文獻研究院梳理中共不同時期的革命精神，表示共計有91種，有政治學者形容有如文革爆發前豎立雷鋒精神。

🔸新型肺炎死者家屬張海去信北京當局，申請公開世衛專家在中國考察時的具體行程。

🔸7名討薪工人等侯與老闆會面期間在公司食堂用膳，簡單點了4個菜，卻被索價每人1萬元餐費。

push